有幾多人分左手之後做得返朋友？

做得返
做唔返

我次次都做得返

點解可以做得返 你唔怕自己/對方仲留戀咩

個未分手

拍過3次拖 有2次都係散左個陣有啲老尷 但最後都frd返
剩低嗰陣就老尷左好耐到到依家都仲好老尷 不過都算做返frd掛

有句嘢好撚老土但好中：
分手後仲做到朋友，一係就冇真正愛過；一係就仲仍然愛緊對方。

其實都要睇咩原因分手嘅
如果係性格不合淡左嗰d我認為做得返
如果係出軌打對方傷害過嗰d好難做得返

後者但對方聯絡翻我咁又點計

你講曬

做黎都多餘 除非係想翻撻啦

agree

仲係中學牛果陣join啲19大陸鳩流團開始對個幾幽默既男仔有性趣
add左佢fb發現原來名校仔黎就更加心心眼 (心諗追到名校仔虛榮感爆炸正呀可以同班死八婆哂命啦 )

於是係個trip到係咁同佢傾計成日痴埋佢到
呀屌你老母原來佢幾乎晚晚係成團人gp埋係某幾間房玩果陣同第二條女係咁chit chat仲討論到幾激烈差唔多鬧交咁滯, 我呢? 永遠傾左一陣就end topic

到完trip之後終於頂唔順自己單戀既感覺 想知個結果都好起碼我有試過表白唔會後悔

你出軌定佢出軌先
如果你出，佢揾你，咁佢真係好愛你
如果佢出，佢揾你，咁就有好多可能性

Agee

論點中曬

Fwb都係朋友丫

我都係咁話
就算做返朋友 咁又可以點 都已經唔係個回事啦

做得返既話都應該係n年冇聯絡 當重新識過一個人

除非兩個都放低左 唔係都幾難

愛過點放低
搵返出黎見既好多都搞野變sp

如果本身有一堆common friend
即使分左手 班fd約出來食飯出街都會照出照見到對方
咁既情況下會唔會好易返撻

曾經有做返 但最後都係頂唔順
理性上知道佢冇錯 但感性上始終介意 畢竟hurt得深

我聽過幾個咁的例子

咁又未必易
除非你地出親嚟都係去飲野個d

要真係斷曬來往就應該可以放底既(我估)